【突發】外交部：中國不允許G20峰會討論香港

日本大阪G20峰會本周舉行在即，外交部今日（24日）早上舉行中外媒體吹風會。其間，外交部長助理張軍表示，G20峰會不會討論香港議題，中國對此也不允許。

張軍強調，港府修訂《逃犯條例》等一系列舉措，是維護社會公義，彌補法律制度缺陷，是完全有必要的，中央政府也會支持。
張軍重申，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國內政，任何國家無權干預。
民陣早前曾號召市民，在G20峰會本月28至29日（周五至周六）舉行前，於周三（26日）晚上8至9時在中環愛丁堡廣場集會，希望藉國際壓力「再給予林鄭月娥重重一擊」。

咁唔好講華為，人地國家市場，不能干涉。

干預國際事務？

中共驚到腳仔軟 咁更加要講

好大既官威

唔講咪取消關係法

G20 領事館馬拉松做對了

自以為是

唔準講呀 唔想聽呀 一個政權成個小朋友發脾氣咁 好撚難睇

講到明不允許討論，即係表明香港呢單嘢係佢哋死穴

唔肯講咪反枱 制裁你中國

選舉又係中國內政?

[本地]星期一(24號）

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

人地要講你吹得人漲

G20 中國會驚我都係半信半疑

點知建制真係不停明燈引路

成個地球根本就係中國自古以來不可分割嘅一部分
搞咩峰會姐 全部都係內政嚟

美國檢討香港關係法，係美國自己嘅政策，關你中共撚事咩

把口生係人地身上，點阻?好似強國大媽咁， 係地下到灑潑打滾?

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到